其實中左肺炎會有咩影響？

又話冇藥醫 但又有人出到院

靠抵抗力？定d藥會臨時加強器官效能

冇左藥再中既話 又要入番院？

immune咗啲女排隊要你啲血

出左院果d唔會再中？

扯唔起，11點變7點，對毒男無影響

死唔去身體有咗抗體咪會好返 好似流感咁, 但個病好大機會令肺功能跌, 個肺花哂, 扑野un兩下就冇氣咁囉

戴巴拿完全無事喎

要睇幾多人可以零影響出返黎, 夠有大把人死有人半死不活啦, 有超級帶菌者中咗都冇feel啦
李嘉誠賺錢成功唔代表人人都做到 普通人中招好難講會有咩下場 可能佢體質好可能適應力強掛

我都懷疑我中撚咗

呢兩日頭暈身㷫

老細會送14日有薪假比你
仲好體貼咁唔洗你番工

好少人死wo
冇數據唔好9up啦

咁就咪撚講好大機會啦戇鳩

可以體驗隔離病房生活幾個禮拜